有冇鴨利洲西村大街巴打想補下電結他，唔收錢

小弟今個月啱啱拎左Rock School 8級
電結他得70分唔高，未來會再考

想睇下有兩位住鴨利洲西村or 大街電結他初學巴打有冇興趣，唔收錢，如果你覺得我ok，咪請個tea 囉

其實講教都唔敢當，不過想自己都有進步
因為我覺得教識人一樣野，其實教嗰個人都對嗰樣野有一定既認識，令自己再認識深D

而家自己練緊Canon Rock 好難

木結既唔好意思唔太識

暫時近近地兩位住先
時間暫時星期六日兩日5:00pm 前先

有興趣既加我TG，可以再detail 講

留名跟進

最好就巴打自己有電結他啦，暫時想上門先
如果冇，唔介意既話就上我屋企彈住我嗰支先

北區撚留名

食lunch 一推，返工未必秒回到